Hong Kong Watch: 歐盟議會中的重要報告譴責中國干涉香港內政

歐盟議會中的重要報告譴責中國干涉香港內政。

香港觀察董事會主席本尼迪克特·羅傑斯說：“我很高興看到歐洲議會對於香港自治的重要性的重要肯定。歐盟和更廣泛的國際社會必須繼續保護香港的“一國兩制”，並在香港的人權和自由受到破壞時大聲疾呼。這份報告為歐洲理事會提供了重要的政策建議，我希望安理會採取行動保護香港的自主權。

留名

要來了

中國有一票否決權

Lm

連結外國力量

睇原文啦你

梁遊jr喺 Council of Europe 嘅 ECHR上訴成點?

將EC譯咗做安理會

咁岩打錯姐應該

我都知睇呢啲新聞 即係打J

不過FF 鬼佬幫手可能性仲大過泛民幫手

請多支持Hong Kong watch 與其靠販民不如向外尋援

其實未必
因為就算真係想出手都要出師有名，要不斷累積下紀錄
但你講得岩，真係外國介入仲大機會過泛民做到野

之後港府又出聲明話 別國不要干涉香港內政

完

然後打算點跟進呢?

出左結論=已處理

真係多撚謝佢地喎

人地老馮幫你？？幫你重係到阿支阿左

人地老馮幫你？？

香港有人直頭插多伯母兩刀

#21 Romanov 35 分鐘前

有冇睇原文 ，咪話咗建議 European Council

stress with the authorities of the Hong Kong Special Administrative Region and the PRC that …the ‘one country, two systems’ principle is of key importance for the development and further strengthening and expanding of present and future relations with the EU, and that intervening in Hong Kong's internal affairs has the potential to undermine that principle and should therefore be avoided

同埋 take part in bilateral dialogue with the Government of the Hong Kong SAR